尼馬到上海

尼馬轉會傳聞繼續吹，係咪真係去巴黎聖日耳門，球迷仲要拭目以待。不過佢本人就唔理咁多住，今朝飛抵中國上海，喺微博度同網民打招呼之餘，仲徵求意見問下嚟到上海有乜好做。
巴塞隆拿完成喺美國嘅國冠盃賽事之後，大軍就飛返歐洲，不過尼馬就獲准都時離隊，自己飛去中國。今次佢係以私人名義去中國，未透露有乜行程同活動。尼馬都好識做，到步後喺佢微博到放段片，兼且出段中英對照嘅文同球迷打招呼，仲問球迷喺上海有乜好做，不妨畀啲意見佢。
尼馬微博文章節錄：
你好，中國！我是尼馬，我來中國了！現在上海，我要擁抱我的中國球迷們，感謝你們的支持。朋友們，希望你們能給我提些建議，告訴我在上海我該做些什麼 。致敬！

尼馬係條片講SHI那 定 支那

躝

叫雞同selfie

去探hulk 啦

上海啲高級夜店

同Oscar

賣埋尼馬去大陸聯賽

南美幫喎
不如屁緊轉埋去上海上港

巴西文係讀shi

屌，巴西葡語，講錯自膠

佢同佢老豆fat fat啦

成26m忠誠金，叫到幾多隻高級雞呢

范冰冰